有無巴/絲 知道 尋日 天水圍 翁祐中學係咪發生緊急停課?

[代朋友post]

想請問一下有無 巴/絲 知道 天水圍 順德聯誼總會翁祐中學 尋日係咪發生緊急停課?
因為間間都正常上課得依間緊急停課,想知詳情。。。。

尋日打過去學校問過要提供學生班+名先肯答
thanks thanks